CityU 學生記者被捕

我地係咪應該聲援佢 出黎

校長死左去邊

校長死垃圾

屌呀

CLS

ƃuoʞ ƃuoH ɥʇᴉʍ puɐʇS

屌你老母 記者都拉？
校媒都係媒體

Push啦

亂拉人亂告屌你老母

想支持，但點解會連去東方日報

又老屈

仲聲援 搶啦屌！

今晚815去深水埗聲援

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快過呂麗乳搖

同問

push

何妖話殺無赦，告左佢串謀未

唔好理有無俾人抄過牌
即刻清清部腦同電話
唔好俾警犬charge得入
班禽獸無人性架
唔好屌我, 保障大家安全
唔想見手足入到去
俾人打 毛手毛腳

郭位條撚樣死咗去邊，淨係識龜縮同閉門會議